%
%$ lualatex -shell-escape -interaction=batchmode -halt-on-error $0
%$ lualatex -shell-escape -interaction=batchmode -halt-on-error $0
%

\documentclass[maths]{antoine2023}
\usepackage[strict]{changepage}
\usepackage{epstopdf}

%%%% A Modifier selon le type de document
\newif\ifexo\exotrue
\newif\ifprof\proftrue
\newif\ifcorrection\correctiontrue

%%% Pour le titre du chapitre dans le header
%\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\bsc{\chaptername~\thechapter{} :} \small\textsc{#1}}{}}

%%% En tête et pied de page
\fancyhead[L]{Prépa ECG}
\fancyhead[C]{\textsl{\leftmark}}
\fancyhead[R]{Année 2023--2024}
\fancyfoot[C]{Page \thepage}
\fancyfoot[L]{\href{mailto:antoine.crouzet@normalesup.org}{A. Crouzet}}
\fancyfoot[R]{\doclicenseIcon}

\usepackage{eurosym}

%%%%%% Le cours commence ici %%%%%%%
\begin{document}	
\setcounter{chapter}{0}
\renewcommand{\contentsname}{Sommaire} % Dans le corps du document,avant la commande \tableofcontents.
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

%\pagestyle{fancy}

\frontmatter

\begin{titlepage}
\begin{center}

% Page d'accueil
% Haut : logo, titre, date

%\textsc{\LARGE ~}\\[1.5cm]

%\textsc{\Large ~}\\[0.5cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Cours de mathématiques approfondies\\CPGE ECG 1ère année\\[0.4cm] }

\HRule \\[1.5cm]

% \includegraphics[width=0.60\textwidth]{./logo/logo}~\\[1cm]

{\large 2023--2024}

\vfill

% Bas de page
% Nom et lieu
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large

Antoine \textsc{Crouzet}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\textit{Lycée Carnot} \\
 \textit{Paris}
\end{flushright}
\end{minipage}


\end{center}
\end{titlepage}

\mainmatter

\part*{Introduction}

~\\
Vous retrouverez, dans l'ensemble de ce papier, l'intégralité de mon cours de Classes Préparatoires aux Grandes Écoles, voie ECG, mathématiques approfondies - 1ère année, tel que je l'enseigne à mes élèves.
~\\~\\
Il ne s'agit que d'une base, souvent complétée lors des cours (au \textit{feeling}) et ne peut donc être considéré comme complet à 100\%. C'est cependant une bonne base de révision pour les élèves qui vont passer les concours après une CPGE ECG.
~\\~\\
Dans tous les cas, l'ensemble n'est pas exempt - loin s'en faut - d'erreurs (de la coquille à l'erreur grossière due à un manque de (re)lecture). Il sera mis à jour régulièrement pour corriger ces erreurs, mais aussi pour l'enrichir.
~\\~\\
\small{\textit{Dernière mise à jour : \today}}

\vfill 
\doclicenseThis
\newpage
\tableofcontents
\let\tableofcontents\relax 

